做 M 的快感

我一坐低，已經彌漫著曖昧嘅氣氛。佢拎住支棍喺洞口磨下磨下，然後就果斷咁插入嚟， 直達我無受過刺激嘅花園。 佢插到入嚟仲唔擺休 ，靈敏嘅手指控制之下， 旋轉帶畀我前所未見嘅 感覺。
冇幾耐之後佢拔返出嚟，我以為痛苦已經過去。 點知佢又攞咗支更加粗嘅嘢出嚟， 我心中不免有啲緊張，下意識地後退， 然而佢用寬大隻手掌控制住我， 慢慢將碌嘢一吋一吋咁侵入我喉嚨， 我感受住體內嘅異物， 同時與佢四目交投， 喺佢霸道嘅眼神之下我無法自控地嗆到眼淚都出埋。喺嗰一刻，我體會到，完全交出自身控制，作為小受既快感。

然後，我離開了深喉檢測中心

what the fuck did I just read